發唔發覺自己一世只可以係一個受人擺佈嘅下把位廢人

，，，

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

智商低係咁